{
    "name": "RMI_EMRT_2.1",
    "questionnaireType": 2,
    "cmtCompany": {
        "companyName": "南京瑞旭产品技术有限公司",
        "species": "B",
        "rangeDescription": null,
        "identify": "公司唯一识别信息",
        "authorization": "公司唯一授权识别信息",
        "address": "性质会上午花园",
        "contactName": "g德威",
        "contactEmail": "liutiannj@gmail.com",
        "contactPhone": "17512524723",
        "authorizerName": "g德威",
        "authorizerJobTitle": "IT",
        "authorizerEmail": "liutiannj@gmail.com",
        "authorizerPhone": "17512524723",
        "effectiveDate": "1770307200000"
    },
    "cmtRangeQuestions": [
        {
            "type": 1,
            "question": "Cobalt",
            "answer": "Yes",
            "remark": "钴的问题1注释"
        },
        {
            "type": 1,
            "question": "Copper",
            "answer": "Yes",
            "remark": "铜的问题1注释"
        },
        {
            "type": 1,
            "question": "Graphite",
            "answer": "No",
            "remark": "石墨的问题1注释"
        },
        {
            "type": 1,
            "question": "Lithium",
            "answer": "Unknown",
            "remark": "锂的问题1注释"
        },
        {
            "type": 1,
            "question": "Mica",
            "answer": "Not declaring",
            "remark": "云母的问题1注释"
        },
        {
            "type": 1,
            "question": "Nickel",
            "answer": "No",
            "remark": "镍的问题1注释"
        },
        {
            "type": 2,
            "question": "Cobalt",
            "answer": "Yes",
            "remark": "钴的问题2注释"
        },
        {
            "type": 2,
            "question": "Copper",
            "answer": "Yes",
            "remark": "铜的问题2注释"
        },
        {
            "type": 2,
            "question": "Graphite",
            "answer": "notApplicable",
            "remark": "石墨的问题2注释"
        },
        {
            "type": 2,
            "question": "Lithium",
            "answer": "notApplicable",
            "remark": "锂的问题2注释"
        },
        {
            "type": 2,
            "question": "Mica",
            "answer": "notApplicable",
            "remark": "云母的问题2注释"
        },
        {
            "type": 2,
            "question": "Nickel",
            "answer": "notApplicable",
            "remark": "镍的问题2注释"
        },
        {
            "type": 3,
            "question": "Cobalt",
            "answer": "No",
            "remark": "钴的问题3注释"
        },
        {
            "type": 3,
            "question": "Copper",
            "answer": "Unknown",
            "remark": "铜的问题3注释"
        },
        {
            "type": 3,
            "question": "Graphite",
            "answer": "notApplicable",
            "remark": "石墨的问题3注释"
        },
        {
            "type": 3,
            "question": "Lithium",
            "answer": "notApplicable",
            "remark": "锂的问题3注释"
        },
        {
            "type": 3,
            "question": "Mica",
            "answer": "notApplicable",
            "remark": "云母的问题3注释"
        },
        {
            "type": 3,
            "question": "Nickel",
            "answer": "notApplicable",
            "remark": "镍的问题3注释"
        },
        {
            "type": 4,
            "question": "Cobalt",
            "answer": "Unknown",
            "remark": "钴的问题4注释"
        },
        {
            "type": 4,
            "question": "Copper",
            "answer": "No",
            "remark": "铜的问题4注释"
        },
        {
            "type": 4,
            "question": "Graphite",
            "answer": "notApplicable",
            "remark": "石墨的问题4注释"
        },
        {
            "type": 4,
            "question": "Lithium",
            "answer": "notApplicable",
            "remark": "锂的问题4注释"
        },
        {
            "type": 4,
            "question": "Mica",
            "answer": "notApplicable",
            "remark": "云母的问题4注释"
        },
        {
            "type": 4,
            "question": "Nickel",
            "answer": "notApplicable",
            "remark": "镍的问题4注释"
        },
        {
            "type": 5,
            "question": "Cobalt",
            "answer": "100%",
            "remark": "钴的问题5注释"
        },
        {
            "type": 5,
            "question": "Copper",
            "answer": "Did not survey",
            "remark": "铜的问题5注释"
        },
        {
            "type": 5,
            "question": "Graphite",
            "answer": "notApplicable",
            "remark": "石墨的问题5注释"
        },
        {
            "type": 5,
            "question": "Lithium",
            "answer": "notApplicable",
            "remark": "锂的问题5注释"
        },
        {
            "type": 5,
            "question": "Mica",
            "answer": "notApplicable",
            "remark": "云母的问题5注释"
        },
        {
            "type": 5,
            "question": "Nickel",
            "answer": "notApplicable",
            "remark": "镍的问题5注释"
        },
        {
            "type": 6,
            "question": "Cobalt",
            "answer": "Yes",
            "remark": "钴的问题6注释"
        },
        {
            "type": 6,
            "question": "Copper",
            "answer": "No",
            "remark": "铜的问题6注释"
        },
        {
            "type": 6,
            "question": "Graphite",
            "answer": "notApplicable",
            "remark": "石墨的问题6注释"
        },
        {
            "type": 6,
            "question": "Lithium",
            "answer": "notApplicable",
            "remark": "锂的问题6注释"
        },
        {
            "type": 6,
            "question": "Mica",
            "answer": "notApplicable",
            "remark": "云母的问题6注释"
        },
        {
            "type": 6,
            "question": "Nickel",
            "answer": "notApplicable",
            "remark": "镍的问题6注释"
        },
        {
            "type": 7,
            "question": "Cobalt",
            "answer": "Yes",
            "remark": "镍的问题7注释"
        },
        {
            "type": 7,
            "question": "Copper",
            "answer": "No",
            "remark": "铜的问题7注释"
        },
        {
            "type": 7,
            "question": "Graphite",
            "answer": "notApplicable",
            "remark": "石墨的问题7注释"
        },
        {
            "type": 7,
            "question": "Lithium",
            "answer": "notApplicable",
            "remark": "锂的问题7注释"
        },
        {
            "type": 7,
            "question": "Mica",
            "answer": "notApplicable",
            "remark": "云母的问题7注释"
        },
        {
            "type": 7,
            "question": "Nickel",
            "answer": "notApplicable",
            "remark": "镍的问题7注释"
        }
    ],
    "cmtCompanyQuestions": [
        {
            "question": "A",
            "answer": "Yes",
            "remark": "问题a的注释",
            "type": null
        },
        {
            "question": "B",
            "answer": "No",
            "remark": "问题b的注释",
            "type": null
        },
        {
            "question": "C",
            "answer": "Yes",
            "remark": "问题c 钴的注释",
            "type": "Cobalt"
        },
        {
            "question": "C",
            "answer": "Yes, when more processors are validated",
            "remark": "问题c 铜的注释",
            "type": "Copper"
        },
        {
            "question": "C",
            "answer": "No",
            "remark": "问题c 石墨的注释",
            "type": "Graphite"
        },
        {
            "question": "C",
            "answer": "Yes",
            "remark": "问题c 锂的注释",
            "type": "Lithium"
        },
        {
            "question": "C",
            "answer": "Yes, when more processors are validated",
            "remark": "问题c 云母的注释",
            "type": "Mica"
        },
        {
            "question": "C",
            "answer": "No",
            "remark": "问题c 镍的注释",
            "type": "Nickel"
        },
        {
            "question": "D",
            "answer": "Yes",
            "remark": "问题d的注释",
            "type": null
        },
        {
            "question": "E",
            "answer": "Yes, in conformance with IPC1755 (e.g. EMRT)",
            "remark": "问题e的注释",
            "type": null
        },
        {
            "question": "F",
            "answer": "Yes",
            "remark": "问题f的注释",
            "type": null
        },
        {
            "question": "G",
            "answer": "Yes",
            "remark": "问题g的注释",
            "type": null
        }
    ],
    "cmtSmelters": [
        {
            "id": "1905500009923752043",
            "metal": "Copper",
            "smelterLookUp": "Mutanda Mining SPRL",
            "standardSmelterName": "Mutanda Mining SPRL",
            "smelterNumber": "CID004074",
            "smelterName": null,
            "smelterCountry": "CONGO, DEMOCRATIC REPUBLIC OF THE",
            "smelterProvince": "",
            "smelterCity": null,
            "smelterStreet": null,
            "smelterIdentification": null,
            "smelterType": "conflict.minerals.system.data",
            "smelterContact": "1",
            "smelterEmail": "2@qq.com",
            "suggest": "3",
            "mineName": "4",
            "mineCountry": null,
            "isRecycle": "1",
            "remark": "6",
            "supplierCode": null,
            "smelterOption": null,
            "other": null,
            "smelterId": null,
            "smelterFiles": null
        },
        {
            "id": "1905500009919557713",
            "metal": "Cobalt",
            "smelterLookUp": "GanZhou Yihao Umicore Industries Co., Ltd",
            "standardSmelterName": "GanZhou Yihao Umicore Industries Co., Ltd",
            "smelterNumber": "CID003227",
            "smelterName": null,
            "smelterCountry": "CHINA",
            "smelterProvince": "Ganzhou, Jiangxi",
            "smelterCity": null,
            "smelterStreet": null,
            "smelterIdentification": null,
            "smelterType": "conflict.minerals.system.data",
            "smelterContact": "11",
            "smelterEmail": "22@qq.com",
            "suggest": "33",
            "mineName": "44",
            "mineCountry": "55",
            "isRecycle": "1",
            "remark": "66",
            "supplierCode": null,
            "smelterOption": null,
            "other": null,
            "smelterId": null,
            "smelterFiles": null
        }
    ],
    "cmtParts": [
        {
            "partName": "回复方物料名称2",
            "partNumber": "回复方物料号2",
            "remark": "备注2",
            "partId": "1770253500335",
            "requestPartNumber": "请求方物料号2",
            "requestPartName": "请求方物料名称2"
        },
        {
            "partName": "回复方物料名称1",
            "partNumber": "回复方物料号1",
            "remark": "备注1",
            "partId": "1770253481877",
            "requestPartNumber": "请求方物料号1",
            "requestPartName": "请求方物料名称1"
        }
    ],
    "minList": [
        {
            "smelterId": "1905500009919557713",
            "metal": "Cobalt",
            "smelterName": "GanZhou Yihao Umicore Industries Co., Ltd",
            "mineFacilityName": "钴的矿厂",
            "mineIdentification": "钴矿厂识别",
            "mineIdentificationNumber": "钴冶炼厂出处识别号",
            "mineFacilityCountry": "钴矿厂所在国家或地区",
            "mineFacilityStreet": "钴矿厂所在街道",
            "mineFacilityCity": "钴矿厂所在城市",
            "mineFacilityProvince": "钴矿厂地址：州/省",
            "mineFacilityContact": "钴矿厂联系人",
            "mineFacilityEmail": "钴矿厂联系人电子邮件",
            "proposedNextSteps": "钴建议的后续步骤",
            "comments": "钴注释"
        },
        {
            "smelterId": "1905500009923752043",
            "metal": "Copper",
            "smelterName": "Mutanda Mining SPRL",
            "mineFacilityName": "铜的矿厂",
            "mineIdentification": "铜矿厂识别",
            "mineIdentificationNumber": "铜冶炼厂出处识别号",
            "mineFacilityCountry": "铜矿厂所在国家或地区",
            "mineFacilityStreet": "铜矿厂所在街道",
            "mineFacilityCity": "铜矿厂所在城市",
            "mineFacilityProvince": "铜矿厂地址：州/省",
            "mineFacilityContact": "铜矿厂联系人",
            "mineFacilityEmail": "铜矿厂联系人电子邮件",
            "proposedNextSteps": "铜建议的后续步骤",
            "comments": "铜注释"
        }
    ]
}